原來係電池爆炸日

電到我懶屎

屌那星，原來神都係人

電池日，坐艇日

人生已完

成班賭仔以為實爆升

連登一日仲有開Tesla 既post, 一日都唔洗指擬破頂

好似根本冇特別嘢公佈
Ex你老母citing